晚餐：12092017

好大碟

係

影到好大碟？燒鴨得3舊咁少

good?

除左咸蛋同菜,每款餸得3舊仔你同我講好大碟,bb糊仔餐仲飽過佢
呢舊野如果over30蚊仲唔抵食

5嚿

5鴨5叉3腸1蛋

good

黑色似屎個舊咩黎

關你咩事

有冇睇ptgf欣宜同小李個po

有冇拎 我唔係ptgf

屌你老豆